香港真係好多唔識扮識既西客

屌奶星
日日以為人地想呃你咁撚樣
其實我地不知幾想快d搞掂你等你走人
自己見識少 唔知道d野就係到笑鳩人
例如問客人咖哩要辣定唔辣
屌之後就係到話 乜咖哩有唔辣既咩 哈哈哈 你都幾得意
真係心諗呀叔做野洗唔洗你教

試過佢買一樣野，有優惠佢只要是但買多件最平既產品會比佢單買果樣野仲平十幾蚊
屌佢一句撻埋黎話便宜莫貪，果下真係d 火谷晒上黎

d撚屌真係由撚得佢仆街就岩

d 阿叔成日彈句金句就以為自己講得好風趣好有道理

律師、老師乃低賤閪客之最
R得就R 吹得就吹 厚顏無恥

我唔會講便宜莫貪
但有時都係慳十幾蚊 就又買件無用又唔鍾意既野番屋企我又覺得唔需要
多數講唔洗喇唔該就算

你買完唔囉件野我都耐你唔何
最嬲係佢個態度